[求救]兔兔皮膚病

呢幾日兔兔有甩毛 又見佢係咁lam自己
上網睇過之後覺得應該係疥癬
請問一下有冇邊間獸醫推薦
想帶兔兔去睇一睇
同埋唔係好清楚大約收費 仲係學生
屋企人要自己俾
所以想盡量問清楚

入gp問 呢度唔會有人理

深水埗楓樹街或者天后Dr Hugo
楓樹珍禽異獸個醫生幾好 好細心
如果唔洗照x光 驗血
我諗頂盡2-3千
你可以去佢地fb inbox講大約情況加埋相會好啲
比佢地睇 問左大約幾錢先
佢地會覆你 藥另計
你大約預個數 預多一千就安全啲

好似我帶兔去絕育
我問左大幾個價先 報左男 女幾錢
同埋佢地因爲確保兔兔適合做手術要驗血
咁驗血幾錢佢地都會報埋

如果真係冇既 問屋企人借住先啦
睇珍禽異獸一般會貴少少